google drive 資料庫

香港資料庫 ( Version 0.5 ) (未完善)

每個香港人都應該有一個資料庫 (彈藥庫)

如果身邊仲有自稱中立,或不問世事, 或偏藍人仕, 或偏紅人仕

請馬上在此 GOOGLE DRIVE DOWNLOAD 資料庫

** 有人以為共產黨好好
** 有人以為中國現在人民已經很好
** 有人以為中國以前不好但習帝很好很反貪
** 有人以為香港很好,是年輕人搞事
** 有人以為逃犯條例沒問題, 真的能避免香港成逃犯天堂
** 有人陳同佳案需逃犯條例
** 有人以為警察很可信, 不明白部份人憎警察
** 有人以為香港高官很盡責
** 有人以為反對派無理取鬧,妨害發現
** 有人看TVB/東方/其他紅媒,以為自己盡知天下事
** 有人被WECHAT上偏頗/假的消息所騙

我們知道以上皆錯,是因為我們知道幾十年所發生的事, 吸收了無數資訊

但人非機器, 如果有人反問
共產黨有甚麼不好
習帝有甚麼不好
香港高官有甚麼不好
警察抓你一定是你不對
逃犯條例有甚麼不好
大部份人不能一口氣詳細記憶近幾十年所吸收過的資訊, 以及數據

不知共產黨黑歷史者: 共產黨帶領中國沒有問題

不知共產黨當今人權情況者: 不要只看黑歷史, 現在中國強大經濟起飛好棒棒

黨國不分的人: 你反對共產黨支持的事, 你就枉為中國人

想不起內地司法黑暗,好人當災的人:
我不做壞事所以不怕逃犯條例 怕逃犯條例的人都有問題

不明白香港政府施政失誤的人 : 青年人搞事 所以警察沒有錯. 完全不同情

未看過大量無理警暴清晰影片的人: 受傷者一定係衝擊或者用過暴力

未看過大量無理警暴清晰影片的人: 打警察一定唔啱

請對症下藥

如果你家人/朋友/同事 是非不分 請下載使用

文宣高手
連儂牆建設者
係各大社交媒體上打口水仗的朋友
請下載使用

所有資料有softcopy 好過找唔番曾經見過的證據

本人收集了的資料只是冰山一角

希望有資深可靠的高手可組成團隊合作補充

*大量文件需 改名 , 分類, 補充
*太長的ONLINE VIDEO,留連結.
*只下載短VIDEO
*現有300MB, 如果太多長VIDEO 大家不方便下載

GOOGLE DRIVE現在read only
請下載後建立新的GOOGLE DRIVE

回憶一下所有
中國共產黨的惡行
警察的惡行
香港高官的惡行
社會問題

所有近年 令你憤怒 的時事 全部放入去

希望高手完成後可分享新version

有心人完成個別 FOLDER 後可分享新version

(我沒有任何版權, 如果有媒體介意我侵權煩請告知)

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

推

有用 推

自推

[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]

小妹一直都係CD-ROM ，一直都無開account，
但今日覺得既然宜家因為元朗件事，連叔伯們都開始轉轉地風向，有返d理智同良知嘅時候，
我地真係要食住個勢去打爆cctvb固有勢力！

-----------------------------------------------------------------
[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]
唔止係茶記 任何你覺得應該要轉台嘅餐廳都可以試
只係茶記係重災區 所以拎左黎做名號
因為facebook event最多得14日 所以開左呢個page
大家幫手like & share可以reach到更多人
既然生意人唔鍾意抵制 我地就幫襯
但要傳遞幫襯之後 會想有有個小小請求
最緊要係有禮貌 專稱返轉"無線新聞台"去"香港電台新聞台"
重點係 兩個台都係免費！
(唔講CCTVB因為要俾人覺得我地係理性建議)
決定權永遠在茶記／餐廳老細 而唔係我幫襯你 你就要轉台
大家努力！

呢個page係開放俾任何人留言，可以提供各區好食茶記／餐廳資料，或者係分享經驗／成果！

想幫手就 like & share!
如果想做多步，可以係invite朋友like page果度select all去invite成個friend list!
唔該哂！

連登post:

Facebook Page:

推 尋晚想搵片比屋企人根本搵唔到

push

做得過

再推

推，好有用